樹仁7/9準備面對面授課

課堂安排：

凡30人或以下的課堂，回復每個星期的面對面授課，學生必須回校上課。

凡31人或以上的課堂，學生將分為兩組。教師將提供每個星期的面對面授課，並透過Zoom/Panopto應用程式於網上提供授課內容。每個組別則須隔個星期，交替出席面對面授課和網上授課。此措施適用於61人或以上的課堂，唯該情況下面對面授課將移師至空間較大的講堂，以確保學生之間有足夠間隔距離。
學生如有特別因由，經相關教師批准，可選擇只出席網上授課。

導修

所有導修一律回復每個星期的面對面授課，學生必須回校上課。

內地學生安排：

從內地返港學生在回校上課前，應進行冠狀病毒病核酸檢測以保障個人及公眾健康。

從內地返港學生在回校上課前，必須完成14天檢疫隔離。

樹仁群組

On9 每日100宗先嚟講

9月7有排啦

中學嚟嘅屌

其他大學都轉晒網上教學啦 而家先來話face to face

有排啦9月喎

樹大走在最前

唔好講笑，人哋以身殉學/教，高尙情操嚟！你哋做到咩？

怕咩

[長文慎入][恒大樹大請入]識得黑警個仔Matthew Law同佢老死陳懷謙既麻煩入一入黎

恒大同樹仁手足麻煩睇路

想請教各位大大
如果我交咗學費 但我轉到去其他學校到讀
我係咪一定要搞退學申請？
打去學校問 話要比多萬六蚊 真係寧願唔搞
但驚唔搞佢下年就不斷chur我交學費

心急人上